\documentclass[accentcolor=tud2c,colorbacktitle,inverttitle]{tudbeamer}
\usepackage[utf8]
{inputenc}
\usepackage[ngerman]
{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
%Arbeitstitel
\title{Iris Identification}
\author{Pia Callmer \and Kai Neumann \and Nicole Pfeifer}
\date{\today}
\begin{document}
	% Kai
	\begin{titleframe}
		% Bild einfügen
	\end{titleframe}

	% Kai
	\begin{frame}{Vorstellung des Themas}
		Zwei Schwerpunkte:
		\begin{enumerate}
			\item \textbf{Identifikation} anhand von Bildern der Iris
			\begin{itemize}
				\item Implementieren eines Classifiers der jeder Iris eine Person zuordnen kann
				\item Ansatz basierend auf Feature Detection (z.B. SIFT) und Clustering (z.B. k-means)
			\end{itemize}
			\item \textbf{Presentation attack Detection} (PAD)
			\begin{itemize}
				\item Erkennen von Täuschungsversuchen (z.B. Bild einer Iris auf einem Smartphone Display)
				\item Baut auf Identifikation auf und nutzt ein zusätzliches neuronales Netzwerk
			\end{itemize}
			
		\end{enumerate}
	\end{frame}

	% Nicole
	\begin{frame}{Einordnung in die Vorlesung}
		Block 4 und 5
		Maschinelles Lernen, Sicherheit und Identifikation
	\end{frame} 

	% Nicole
	\begin{frame}{Schwierigkeiten}
	Einarbeitung in neues Thema\\
	Dunkel Augen: Preprocessing (clahe, Kontrast)\\
	Schlechte Auflösung -> Patches\\
	\end{frame}
	
	% Pia
	\begin{frame}{Status und Timeline}
	\begin{itemize}
		\item Aktueller Status: Grobe Identifikation möglich
			\begin{itemize}
				\item Feature extraction (SIFT)
				\item Feature clustering (KMeans)
				\item Matching ( Vergleichen der Cluster) 
			\end{itemize} 
		\item Vorhaben
			\begin{itemize}
				\item Verbesserung mit Hilfe von neuronalen Netzwerken (Segmentation)
				\item besseres Preprocessing (clahe, HaarCascade)
				\item Teil 2: Täuschungsversuche identifizieren
			\end{itemize}
	\end{itemize}
	%Grobe Identifikation (verbessern mit neuron. NW)\\
	%besseres preprocessing (clahe, HaarCascade)\\
	%Täuschungsversuche bis zum 10.2. erkennen
	\end{frame}

\end{document}
